seção quatro dos tribunais regionais federais e dos juízes federais artigo cento e seis são órgãos da justiça federal dois pontos inciso um os tribunais regionais federais inciso dois os juízes federais 